「揸車撚」遊戲討論區（1）

買左 G29 平時玩開ets2

而家想玩下其他模擬或者賽車game

有ps4 大家有冇介紹

或者大家一齊討論下

個人非常推forza horizon 3手感有d似assetto corsa
assetto corsa太悶太認真無咩玩
forza horizon 3有得挑人機鬥快 避街車 玩漂移又得 槍旗又得 總之一online就唔會冇人陪你玩
其他我覺得會渣壞手勢 例如project car

Project Cars會揸壞手勢？

NO

我果時買左點set個軑盤都唔似渣車
即刻退左錢

Project Cars係console platform只係比Assetto Corsa差些少物理反應既Racing Simulator黎，去Official Forum入而搵Jack Spade，佢有講FFB設定得更接近現實，同埋佢有將各部車既FFB各自微調，同埋就算冇改任何設定我都冇聽過玩開Simulator會再Pcars揸壞手勢，可能你唔鍾意呢樣Racing Simulator先有呢個感覺啦！仲有你用咩Wheel？

有冇人玩開 F1 交流下

哎也唔好意思添 原來呢隻game都有fan屎
唔知啦總之就唔似渣車 老實講可以似渣船黎形容
話說當時好開心一出就買呢隻game
我用G27 初頭就係咩都冇搞 搞黎搞去都似渣船 以為玩緊Racing Ship Simulator
嬲到退左
咁多隻車game 你覺得似你咪慢慢玩囉

利申日日都渣真車 渣在10幾年

哦，我都係講比你知有啲咁既野啫，又冇話一定要玩既，喂唔好意思先驚你誤會我話你唔識去搵下資料睇下點set喎！

咁多類型車Game玩唔掂simulator咪玩番啲易玩啲既車game囉！日日揸真車隻手都幾攰架！冇所謂架啵！